共產黨 同五胡亂華 邊個破壞中土文化犀利啲？破壞程度如何？

求高手解答